TODO: fix bugs
- При попытке перетащить задачу из подзадач на первый уровень - провал, после перезагрузки страницы возврат на место, но если это другой подуровень - всё ок. Видимо, ошибка где-то в занулении parentId ну или в таком духе.
- Если отредактировать задачи (в том числе несколько) и после нажать на кнопку добавления - изменения у клиента откатятся, но после перезагрузки страницы проявяться. Если до перезагрузки попытаться вновь что-то отредактировать, то в консоле появятся ошибки.
- ~~Новодобавленные задачи нельзя перемещать~~
